史達寧世紀miss

炒撚到咁

柒撚到輸多粒

寫入歷史

柒到個龍都派膠

仲有拿樸迪 兩球失誤導致入球 on99